((突發))岩岩睇J.arie IG 佢唱左 逼得香港太緊

岩岩loop IG聽到佢唱 又唔差喎真心

識 J 一定 J Arie

佢不嬲有唱功,係樣差啫

好聽

佢不嬲唱歌好聽
讀書又勁
話哂都HKU LLB grad
但因為唔高調 個樣又唔標青搞到依家仲係浮浮沉沉咁

利申好鍾意第一次不是你同姊妹花

幾好聽

用呢個version整mv

好好笑西灣河～旺角～
唱得巧巧聽

推到原唱唱

幾好

幾好聽喎

你死我活 果陣小巴係咁播

真心正

佢d震音好難聽

留名等MV

羅湖附近 令你沒自由出外

OK

冇左梅窩~~~~
梅窩~~~~~~~~~
梅窩~~~~~~~~~~~~

唱k質數
把聲又唔厚 咁都俾連登仔吹奏

d詞其實想點?

砌晒地方名上去就算？

你死我活先係最正

J左J.Arie一次

無神論先係最正

姊妹花真係一聽就愛上

是孽債很多 就似個鎖

好難頂

霏霏

J.Arie

同原唱有得揮

隨行差踏錯

西灣河～～～

頭嗰段一般
之後個西灣可唱得好好

其實都唔明點解d明星唔自己唱番
根本大家就好buy呢種marketing

想kary唱多啲

都唔知唱唔唱得返個key

無神論真係無得輸

清識貨，一直覺得佢好正，唔止唱得，之前聽佢share自己想做歌手歷程，睇得出佢有內涵有思想，真心愛音樂，由佢出道第一隻碟就支持
睇住2010年代嗰啲aga gin lee shiga嗰堆都彈起晒，但j.arie始終無佢地咁紅，真心覺得佢應該deserve better

kary真係難講d

我特登飛去果段聽 無左

西灣河堅正

推

好鍾意佢果首make it last
利申仲loop緊佢第一隻碟

呢首幾好聽

留名，放工聽

呢首都唔錯

上咗熱門喎

幫你推下

鳩塞啲地方or人名入啲詞度根本一啲都唔好笑
唔知點解啲人咁中意
on9當有趣

post埋歌詞就perfect池

J.arie不嬲唱得
有好多歌都好聽 例如
第一志願 Make it last 每一次都是你...

正

鳩塞？你塞黎睇下
啲地方名係岩音先出到黎
覺得好唔好笑唔管你啦
但成班一齊玩首歌出黎 事實係幾有趣
你係咪大壓力到咁？

啲震音好撚吵耳 仲有啲咬字
冇字幕真係唔知佢唱緊乜

好心樓主你係欣賞人你就咪撚偷人條片啦，jarie 自己up 咗上自己channel，你就偷，屌你老母死全家啦

大家去返jarie 個channel 聽，咪撚益樓主

無計，佢個唱腔聽得多會覺得好造作，而且隻隻歌都差唔多feel 咁，好難紅得起

黃埔知錯 東涌乃念最初 都得啦
啲地名同歌詞意思都無關係

姊妹花好正 聽到成個故事係到

"羅湖附近令你沒自由出外"
我覺得好有意思

有無歌詞？

講到佢本身唱歌好難聽咁

元朗知錯 坑口乃念最初